有無巴打係横浜讀書/生活緊? (搵人做PART TIME)

急搵, 高薪:1700-1900 yen /hr
職務: 少量家居清潔
有興趣PM我